【共享馬桶】新地晉海623呎三房戶 1個廁所3道門

新地（016）將軍澳日出康城第4A期晉海不斷開放示範單位，今日輪到面積比較細的三房單位，以2B座38樓B室為藍本，實用面積623方呎。

單位採用開放式廚房，全屋一個廁所供住戶共用，發展商特意在廁所開兩道門，分別連接主人房同走廊，一個拉、一個趟，廁所內的淋浴間及浴缸分置兩邊，淋浴間亦有玻璃門分隔，形成一個廁所三道門。

去個廁所要鎖幾道門

On9設計

新地真係越來越退步

幾多錢

唔慌平啦

日出康城新果批係唔係都開放式廚房

兩邊access其實外國好多屋都有呢種設計

笑到仆街 乜撚野設計黎

九龍寸金尺土，係咁嫁啦，呢個設計其實都幾有創意。

其實嗰一期最近堆填區，不如連廁所都慳返直接叫住客去堆填區解決

金田一密室殺人個D設計

但佢好似兩度門喺正隔離，有啲多餘

六百幾呎都唔肯整實廚 唔怪得個個狗衝全城匯

就算天花開多度門我都會買

其實單厠所既屋 馬桶同沖涼有對門分開幾實用

個間隔唔算差, 廁所只不過係無左牆多道門, 睇你喜好, 但623呎三房就真係細左, 間兩房可能好D

公廁？

晒氣 買日出康城果d都係on9仔

呢個好屈機 全家同步爆石都得

你買唔買得起先

劏房雛形

唔洗睇名都知係長江

入完去鎖左三度門之後去完唔記得開翻其餘兩度

家庭糾紛嘅開端

忍者屋？
四通八達

cls, 第一次見個𨋢堂咁設計

豪宅鐘意玩私人lift lobby

邊個樓盤

搞緊人地老婆嘅時候佢老公返，走佬一流

👍you win

玩捉伊因

仲以為自己眼花，係度搵邊一個先係屋企大門

有呢舊錢買野會選擇第二度

而家啲設計師係咪屎忽生上腦

Harbour Glory

1座AB都應該見到海

上面係其中一小段價單
下面係其中一小段成交紀錄
感受:

600呎整兩個廁所實用啲

部𨋢兩邊開門仲要打斜角

咁樣畫就由大堂係公家(建築面積)轉做私家(實用面積)
價可以叫高d or俾人覺得抵d

正常一梯兩伙對面唔係殺撚左你全家都係d野放哂出黎一人一半架啦

咁都諗得出

痴撚線設計

義子入主人房搞義母
義母: 不要，義父快醒，我們去浴室啪啪

改少少做到乾濕分離，幾好

舊港產片橋段

jacky chan

有畫面